股王 騰訊升7% 冇人講

感覺到大師兄返黎喇

推

太陽今日東邊升起無人講？

冇貨有咩好講，買哂美股

渣嘅

重貨均價300蚊
有咩部署

等3000囉

大行一吹就爆升

傻仔先買港股

值鬼咩， 手遊到晒頂啦
托高等中概股返來上市就真

9%又可以去揀樓

今日升9% 聽日跌到90％

無人講咪你講囉，咁大個人仲係無d主見，一定要人開左個頭講你先夠膽講？咩年代呀？做人大膽d，放膽d，開個帖講野都驚？

望左一望，成個港女升果幾隻，其他食曬屎。

聽日 800$ 大家話好唔好呀

766...

10%了